[LoL] 英雄聯盟 S10 世界賽討論區 (630)

tes五路世一點輸

On lun9 fnc

屌你老母 開心左2個鐘

屌你老母JG真係傻鳩黎，賽恩出撚哂全物防唔出黑切唔夠坦搞到唔敢A人，出穿又唔撚打人

silver scrapes

50萬人

tes 上水啦

Silver Scrapes

好撚假賽FEEL

足球都夠多假
LOL仲假

sion靚pick
本身jayce呢個pick好柒
但對面全AD

屌你老母fnatic冇撚用

肯ban賽恩未

game5 大快活實手軟

大快活我屌你老母
第3場咁bp

讓二追三

讓2追3

TES贏了

真係追3

得galio係ap, 一睇就知打唔入sion

唉第3埸troll mud 9

tes又靠彎彎karsa carry

FNC垃圾隊 食屎狗做人做狗睇今鋪

小龍嗰個會戰完全唔明galio點解會唔第一時間跟大

BAN左球女 FNC中路冇得求穩
中路差距出左黎

karsa係唔係手震

J完喇, 大家可以回家了

nice 讓二追三 邊個要準備紙巾呀

唉，唔講啦

輕敵定假賽真係唔知

屌你老母第三埸擺明玩野

事實證明我哋中國人嘅智商係領先全球

出事

Fnc藥效過晒

hyli 開始TROLL 對面有巴龍 仲夾硬守二塔上去開戰

大快活有禮貌讓兩場姐

大快活 我屌你老母

大家訓醒啦，大快活都係咁撚垃圾

輸FNC自己咋

肯定假啦
g3 pick埋堆垃圾

唔撚係破紀錄啊嘛 大快活

食屎狗永遠都係食屎狗

最後一場 2邊實出大技
自己覺得比NEME 拎CARRY英好D
SION我覺得無BAN既價值 大把英緊要過SION
BWIPO 拎鬥士 中路拎魔攻角
食屎狗負責返行行企企

...食左巴龍之後就一波GG左??

食巴龍之後行開幾分鐘..返黎就完左

false hope

其實有咩ADC可以係S10打入坦

屌你老母大快活比假希望

想睇TES vs DWG既Finals多D

大快活比啲力啦屌

屌你養你jg其他3人做坦就係想你輸出
你條撚屌打會戰左行右企 驚驚青青
不如拎個kindred仲好啦

世一從來都唔係勁在技術，意識

係勁在調整能力

fnc第3場唔玩野...3:0左啦

TES擺明呃機打
讓二追三

咩紀錄

我覺得係資源調配出問題
FNC想graves做主輸出 但事實上ap唔夠 解決唔到369

369真係玩坦勁

輸咗就話人打假賽

Galio就係babysit下路拎優勢先咁兵

屌佢做乜

汎

FNC88

喊出黎

睇得出大快活好心急 亂咁開 打SoloQ咁

估唔到個開頭，估到個結局

Meta ad全部切唔到坦

大東？

G4有得拿鏡爪都唔拿

FNC下路又去對面打隻大坦

汎s1-s10都得

TES戰勝歸來
FNC掃進棺材

世界賽第一次讓2追3要出現了

game3 Khazix game4 galio 垃圾bp

BAN TAHM

笑撚左

屌

Jkl今日廢撚到仆街 無理由咁都贏唔到

vayne twitch kog maw

等睇食屎狗又喊撚到仆街

你條仆街唔係燈撚到支那反cup呀

都話讓2追3
成班真係

FNC上晒腦

食屎狗係咪想還JKL一個2018GAME5咋
嚇我唔到既食屎狗
唔該死番紅方搶鏡爪啦DLLM

大快活有兩場J算係咁

Tes win

屌你老母燈撚到

vayne隻手真係短到

佢今日打得好撚fit啦

中路7000輸出
做乜9

睇選手姐

sadge

咪能燈啦屌

代價係前期對線會畀人瘋狂抽插

LOL媽咪面

輸左班大陸仔仲點反karsa
救左兩個match point

屌你食屎狗敢唔敢拎200YEAR 丫 放SENNA比JKL

連續2場關鍵場karsa救世
仲有冇人講karsa隱形 關鍵局心態差

就係打得fit又輸先喊

你個仆街燈撚到

起碼扣大技救到隊友

369依2場玩得真係好 可坦可控 負晒重

原來係你

買返tes啦你

Bwipo 唔好再玩ornn 得唔得

唔出essence reaver 出bork 殺咗sion

垃圾FNC比假希望

我立即屌你老母 邊有人咁燈

夫子

頭兩場呢度咪一樣笑佢軟手

唔明D BP姐
SOR

大東隻英出左咁耐我都係唔識玩

10/1/7 94.4%參團率

基本上ad要平手去到神裝先叫打得入隻坦, riot

大快活唔係連輸3場咁柒下嘛

夫子又中

見到galio同羊
就知有閪傷咩

你蠢姐

FNC俾人咁追法會唔會手震？

簡單啲 前期駐爆隻上就得

我冇笑佢呀頭兩場
頭兩場戰犯一定唔係佢

新一代海燈

成班腦殘粉淨係識吹棒 邊個多fans邊個夠大聲

今場唔係karsa係咁執手尾我都唔知點贏

對面JG MID長期去下路包夾

仲睇唔睇到余霜訪問rekkles

各種花式自爆
Show time

最尾lemon d taunt feel到d tilt

有無人覺得fnc中路好廢
場場輸cs 0作用咁

明顯唔撚關事，對面得隻賽恩做坦，團戰JG唔出黑切都算佢冇撚打過賽恩咁濟

輸撚硬 呢隊野出名game5垃圾\

應該20-0 完場

Nemesis真係廢 不論贏輸都係輸線
Caps真係高佢兩班 Bjer都高佢一班

Rekkles醒啦

係估就估哂同一隊啦

余霜著返晒衫準備訪問

red side啦FNC,個counter位對FNC來講太重要

咁直接

TES真係執番身彩，只要FNC換過任何一個唔係Nemesis既中路，呢個Bo5真係一早冇咗

兩場精彩比賽我收貨了

今場先爆炸超出預期啦

selfmade隻人馬仲未出

好傷心

想睇支那狗收皮

笑咗出嚟

以後買波跟ching你

FNC BYE

屌你咩 燈得好地地U turn

game 4其實都有得打屌hyli開始troll game

圍住下路黎打根本冇可能贏，你要知道你隊友係食屎狗。
幫上路算啦

FNC加油唔該

係大家嘅幸運

有得見證後faker時代第一人繼續打落去
同埋世界賽第一個讓二追三

我夠膽話，在場嘅人都係god blessed

用返singed打sion得唔得，應該幾好打喎

fnc隻jg識唔識玩nid 上場同今場都唔見佢搶

BP玩野多D

上路比人單殺點撚幫

Pick Kha Vel 要還

你又唔係SSW

5場買哂top果然有用中撚左reverse sweep

直接打少個
冇線權支援又做唔到
團戰關鍵cc又做唔到
成場做沙包atm

屌你老味咁樣買逼害我大快活

冇撚有錯
我是旦放隻Jensen/Poe入去分分鐘3:1左

世界賽暫時為止未有隊伍成功讓2追3

擺明唔識
無出埸記錄
你唔係信佢係BENGI會拎得出黎陰PENIS阿

singed本身係神奇counter ornn招ult
打sion就冇左呢個效果

笑死
燈撚到

第一場唔係咁講架喎...

nemesis 廢上屆就知
不過仲bj

係唔係食屎狗瘋狂CALL中打爆JKL
搞到中路唔食兵都要跑線

又關食屎狗事 佢要做嘅野都做晒

呢場完左真係反爆FNC
仲false hope過TSM

破撚硬 五路世一 擺撚明讓你2場

Bjer就算啦 連支援英都玩唔明白

letme 2.0

TES啲底牌出曬黎
可以準備收皮

戰歌起

最強凱能要出黎了

究竟邊隊先係呃機打

佢識玩今場jg調轉真係贏咗

唔好打
招壓制可以斷2段羊但斷唔到SION招大
個COUNTER威力至少少左一半

會唔會開唔到大

今場應該pick得出第2隻冇人用嘅英

真心karsa真係好L勁

兩場都係佢carry

食屎狗對線場場都贏咁制

就算贏FNC咁嘅態下去SN送TES落去

上場最撚on9係JG咁撚肥唔識打人唔識出裝，其次係中路唔識跟Sup比大

Sion 坦仲勁過ornn

可想而知Nemesis廢撚到難以置信

燈一燈先 tes讓2追3

有乜底牌 sion之前都拎過啦

點解呢場好似等咁耐
係我錯覺定點

見埋Paker成材 完夢

FNC 3-0唔到就輸硬 依隊廢野 成日自己troll

呢隻撚屌根本係一舊肉黎

有睇過lec就知fnc呢場會羸定輸

可能OK，可以兜過隻Sion毒堆後排

食屎狗心理好撚差
應該狂屌緊隊友然後成隊G5散9哂

ORNN最勁係可以打裝備
不過佢果隊既中野

369 最後一場9 成sion, 兩場都係靠sion+karsa應， 夠薑出汎出路囉

輸硬

食屎狗夠唔夠膽揀vayne

食飯
屌佢仲好似識用筷子

FNC輸撚硬 我唔忍心睇了

大快活

FNC下路真心勁...係輸中野

汎保唔到kda 食屎狗唔會玩

開頭以為咩咁勁可以切到後排唔駛理SION
點知真係SION一個頂全家

Bjer 可能打線勁d但d shotcalling 食撚晒屎

今日bo5最尾係tes贏既話MVP一定係369
最穩定係佢

我索拉卡都單殺knight

jg剩係物穿邊度打得入sion 出撚錯晒

Tes打隊fnc都搞成咁
點過dwg

take over

屌你老母仲喺度食餃子

卡殺如果今場無心態爆炸
睇黎都拎硬

野算OK 中路真係屌佢老母

大快活之前中野Carry下路雷，風水輪流轉

SN都過唔到啦

HYLI仲有心情食野
心態應該OK既

食屎狗又唔出隕落

Jabari就難dd..

唔敢睇最後一場

\TES/ \TES/

FNC都係BAN返JG角啦

捉到鹿都唔識脫角

我都係 唔想FNC輸 但個勢似輸撚硬

未傾好價錢

野拎好多資源但打團戰嗰陣笠水

Fnc 預左爆 唔係點輸G2咁耐

冇啦fnc 點贏tes

Karsa game 5

其實sett counter sion
可以一嘢炸對面
不過今場見唔到

所以未到最後真係唔好笑咁大聲 好撚柒
利伸：撐大快活

上路都好唔撚掂 又係同中路一樣場場輸線
仲要BM 串柒柒

連FNC都咁勁
想像唔到geng既實力

真,不過出左成型又慢左

第四場最撚垃圾就係JG，唔撚打人唔識出裝

唔該fnc要贏呀

捉到余霜唔識除衫

hyli個樣無論幾時都係

BJ?
一場都贏唔到既人有得比?

戰歌

睇支那狗下場狗咬狗算

屌 唔撚係讓二追三掛

vn係岩岩果個情況唔係好好多, 切到sion一半, 自己友已經死晒
如果沖入去又畀人控死

我都唔敢睇

前期TES JG無駐下去左駐上幫TOP拿優勢

幾場都係咁

專業自爆

neme無球女=垃圾

Karsa打左好多年世界賽 係S賽最好成績得8強 但次次都幾乎唔關佢事 隊友心態爆炸 佢一隻JG仔都做唔到d咩 之後d人就批鬥佢關鍵局行行企企 佢肯定好想證明自己 而今日佢呢2場就證明左自己

rekkles never die

TES己贏
FNC898

屌karsa 呢2場醒撚晒，一定屌打大快活

到FNC死老豆樣

怕乜 S8 S9 比LPL0:3咪一樣照睇

除左再著返

\TES/ \五路世一/ 大家一齊吹奏TES好冇

連登呀嘛

FNC 自信啲啦 屌你老母

除到衫唔識屌入去

TES下路2件塊面黑撚到

無LA
FNC輸
world第一次reverse sweep出現了
MID farm 25mins 130幾第一次見

TES贏撚硬

唔係幾想LPL贏

依個野核版本希望佢可以發揮好D啦

我覺得比人讓二追三柒撚過零比三

TES 加油

nemesis生性啲唔該

放TF?
恭喜大快活

辣殺fnc都預左輸架啦

DRX柒D定FNC 柒D呀

最後一場真係睇邊隊心態好d

本身冇希望 玩到2:0再搞呢d野

等睇食屎狗喊

點解唔BAN 鏡爪

成王敗寇

ban 球女= win

FNC贏 以後唔反

聽台仔果邊 fnc中路得黑人同球女???
乜撚野中路黎

冇ban tf

比我贏一場

Dwg贏撚到G2咩

屌你jankos

TF 唔BAN?

仲有維加

去呀食屎狗

讓2追3啦

NEMESIS似阿卡利
BAN左隻LULU

屌那星 原來佢燈

BJ講經咩 證係識頭10分鐘打線，之黎就唔知做乜 ，0-6都吹

Lee sin

兩回事嚟 s8s9係完全見唔到希望

歐洲連燈仔

Lee sing

屌,燈撚到

屌你玩李星

唉molamola

bwipo又kaisa我屌你老母臭閪

TES贏一定係karsa carry
輸就一定係中路冇用下路送頭
唔係講笑

賽垃圾

？

bwipo已經冇晒笑容

隻球女已經係意外之喜
PCS版本無敵鐵3角可以拎黎混混分
本來都無

心態已敗

玩撚夠未呀.gif

真係好撚緊張 唔敢睇

場場BM 場場雷

又賽垃圾

TF GG

崩

咪撚揀人馬 實有counter

傻鳩TES 畀隊傻鳩大快活迫到MAIN 角流

Tes 真係幾癲
岩岩第三場時佢地笑笑口呢到d人仲以為佢地傻撚左
原來係想幾時贏就幾時贏

呢場Fnc贏到 我以後唔反Rekkless 唔再叫佢食屎狗屌死班支那狗啊

頭三pick FNC ok...對面隻中好廢

貓

輸硬啦

tes 會唔會jax

Selfmade玩返Kindred算啦屌

lemon好大壓力

屌 垃圾FNC贏到我買撚曬佢啲champ skin又點話

船長

淨係頭兩場都已經贏咗AUD15,000
利申唔鼓勵香港境內網上賭博

歐洲隊成日BP玩野玩死自己

bwipo咁撚鍾意bm
一陣輸左睇下大陸仔點串鳩佢

TES快D pick sion可以早d閂機專心睇波呀

mola ban撚左 世一kindred

冇㗎啦

Rekk

頭兩場邊個夠膽買FNC連嬴

比人ban左

血鬼完

食屎狗個樣

血鬼

自信 pick FNC

唔係晨早

好似係佢條女最鍾意kaisa
Bwipo每次show出嚟係想同佢條女講即使佢唔係自己身邊都係自己心入面

大快活個陣完整啲

船長
回家了

血鬼 玩完

TL打IG都3-1
FNC唔係俾人3-2咁柒呀

。。。。fnc個陣容有輸出？？

369血鬼
正式宣布大快活輸了

上路定勝負

tes贏撚硬
連燈力量

血鬼 fnc玩撚完

睇個陣tes 好似易玩d

打埋呢場可以搭飛機返屋企啦

FNC點解唔PICK伊芙琳JG

我寧願大快活慎人馬冇咁嬲

Fnc個陣輸晒

上路收得工

當你知道lpl圍內都有買就夠膽

以小博大, 賠率咁正咪少少錢玩吓

FNC 下年加油

369血鬼
RIP FNC

好撚好笑

fnc個陣又冇前排

bwipo船長感覺係前期有頭後面都會送返出去個種

你依句好熟口熟面...

唔睇了
唔忍心

應該放手一搏伊芙琳JG

後期FNC好似勁D

大快活肯定比血鬼free farm

成日都覺得gp好難carry
今場仲要打vlad

Fnatic個陣後面點打血鬼

fnc輸撚硬了

唔睇支那慶祝都好嘅

一同血鬼比,諗唔到點打
不如石頭人算

大快活
返印度食蕉啦

血鬼喎

駐下

血鬼入場 嚇都走晒啦

唉g9g

第3場唔揀on9英好地地打3:0咪算囉

劇本: 369 free farm完出山一打五

前期決定一切啦 lee sin snowball左隻中路邊個夠打

GP係隻有無限希望既英

危，屌

心態已輸

呢場要GANK爆血鬼

唉 屌你老母唔敢睇

FNC上力啦好冇

點解要咁虐菜場
唔敢睇

中野會死幾多次

仲覺得贏到嘅係咪太大諗頭

硬係覺得今場左手會手軟

真係

有mid jg sup cc chain都ok既

Vlad同Sylas後面真係唔知點殺

FNC見到血鬼都唔帶exhaust

今場大快活應該仆街

Rekkles表示想死

第3場唔好鳩pick啦真心 以為食撚硬咁

梗係GANK下啦

驚閪
對面中野永遠game5手軟

ban sion唔拎翻ornn出來,咁點解要ban?

睇下心態爆炸左未先啦

Rekkles never die

一個血池你點控

大快活醒醒目目出重創
人地吸撚到仆街

支那頭4場唔放emo bm你
贏埋呢場先大大力恥笑你

擺明係打下半部控龍
用龍魂贏啦

mola mola

出800唔該

中路爆左

玩完

玩撚完

早撚啲閃啦撚樣

唔早交閃

藍blue都gank到

嘩
型到...................

Karsa勁撚到避撚哂眼位

完啦

gg

selfmade個反應都幾慢下

Karsa個踢

咁撚有自信唔一早閃

真係好鍾意扣閃

仲走位 我真係屌你老母

唔閃

BIN

完 中路爆炸

大快活下年見

輸左返唔到台灣嫁 緊係上撚哂身咁打啦

Mithy幫手買機票啦

Karsa LEE真心勁

灣灣打野今個bo真係carry

對面雙閃 gank 多波 玩完

講真歐洲人啲打機態度仲衰撚過支那仔

TES贏硬

火龍/水龍唔該

屌你GAME 5 HYLI 原地空W

評論風向又變了

垃圾中路 拜拜

btw有幾耐未見過Gragas jungle

當自己faker

屌你老母 仲諗住扭Q

大家可以訓醒，慶幸既係我投哂五場TES

余霜已經幫大快活買緊機票

船長輸線比血鬼?

下年bj去大快活

有出呀

唔係好耐 group第一日已經有

FNC輸左 食屎狗仲有冇得屌余霜?

selfmade好撚快

酒桶打李星唔係好打咩

超額完成啦 贏到兩場五路世一

Feel到個個灰曬
前幾個post一堆恥笑emoji

要訪問tes,molamola

可能輸左先有得屌?

咁撚大力既

余霜屌返佢

點解台灣呢d地方會出到karsa 呢種天才玩家

今場推得好慢

今日Ornn勝率係咪0%

個個灰哂啦

咁八強開始輸家都有訪問既

JKL計錯數出唔到水滴

g2好似贏咗場

係中國台灣

當年lms組隊明星隊係屌打lck

點解香港呢d地方會出到toyz呢種天才玩家

好好打E一定斷Q

又要見大陸支那狗打J

贏定輸咪又係拮高比食屎狗屌

酒桶?????????

撞落去會贏

karsa d踢靚撚到

下selfmade唔打係點樣

隻tf柒完未

屌 點解JG唔上?

酒桶????

goodbye night 好撚tight

selfmade on99

Selfmade廢到

selfmade想點

selfmade入既話應該可以收2個

屌你老母隻gragas

Jg唔撚上？

酒桶， 中國之友

余霜有無整容

中已爆

嘩 咁都唔打?

selfmade???

酒桶點解唔上? bwipo交左大 人地用哂技

On9驚死

酒桶入場有得打

Karsa出盡奶力破魔咒

起碼執到兩件wo

屌你老尾

屌 依下輸FNC個call sup同JG 5LV bait乜撚野?

仲話JG唔係最撚雷，EQR死撚哂啦

岩岩酒桶係咪冇E

酒桶有E做乜唔跟

我唔反食屎狗了
但selfmade條撚樣

酒桶未6...............

好蝕...

酒桶 街場?

屌你老母阿 人地俾哂技 bwipo大都開撚埋 你唔撚上?

5 LV

好似未上6

Nemesis

5lv

心涼

5等有R咩

呢個BO食屎狗好撚勁

今場打唔出下路diff基本上就玩完

R你老母咩

咁咪撚柒打啦，個下感覺上EQ中哂都死

比我都唔打 見到幾隻滿血

冇r 同埋佢應該係驚e到sup就玩完

條傻閪第一場已經係咁遊街啦

酒桶e上去a至少都收一隻啦

Eq夠殺晒兩隻 一定

q咗

佢on9 但EQ會死1隻

有一件好似係閃電狼上中野+ahq下路去打跟住屌打

笑死 以前話karsa心態差比mlxd上關鍵場
分分鐘karsa係要關鍵場先識發威

大快活game 5

JG唔GANK下下路本來就難爆

TF今場仲有咩用，一開波就fall off，對面中上兩路捱後少少都殺唔死，靠佢分推？

夠鐘瞓醒了

FNC 早中後期都唔夠打

爆撚晒
唔撚睇

karsa真係自信pick
fnc

Gg

大家可以返屋企啦

FNC冇啦

selfmade似係收左錢

fnc

大快活完

its over

輸lu

Karsa好撚癲

仲有冇人話佢手軟仔 / sofm同kanavi >佢

熄得

要睇版本既

散得

snowball 越來越大

knight開緊rakan招大
EQ應該夠比人殺晒2隻

JG差距

世一ad

玩成咁仲衰過比人三零

無鏡爪無手感

Fnc

Karsa隻lee真係幾時都拎得出 可以無視meta

game 3 鳩pick丫拿

咁撚鍾意bm 而家可以返屋企啦

自己抵撚死，頭三pick唔揀

KARSA 隻LEE真係勁

中又係唔太掂 冇咩自信

Fnc已完

11分鐘已經2龍節奏會唔會太好

手軟仔狂舉

讓兩條龍仲要對面有血鬼

Karsa呢個bo真係可以洗底

你地可唔可以唔好轉得咁快，岩岩就狼味，依家就天才 我跟唔上風向

輸就話收錢打假賽
癲

上場PICK隻格雷夫

大快活真係唔可以俾人讚

賤種隊

EU STILL TYPING???

玩完啦
可以15

支持支那karsa拎冠

隻酒桶打團係隔離扭屎忽
要去搶蟹隻TF 又唔開大照下敵人d 位先入

連登仔

個陣本身後期唔夠打，前面仲要輸頭輸地圖資源，真係可以早抖

q 插眼 w 無delay 咁

但無可否認一到關鍵場karsa即刻carry
S8個陣出mlxd

15ff

隻TF 一件AP裝都冇

頭十五分鐘世一jg姐
大家唔好驚

成名角呀大佬

fnc 15啦 屌

未6lv牙

佢個時真係發揮唔好喎...

karsa隻李星的確應該ban左佢

Toyz連lms都帶唔到入世界賽
Karsa 去邊隊都出wc
仲要隊入面carry果個

岩岩果波酒桶唔敢打 攪到輸撚哂

真， 次次都比人2追3 唔羞恥嘅？

bot open>?

fnc做乜撚野，個調線

應該首搶鏡爪

15FF算啦，唔好再獻世。

未打第3場咪又係話karsa頭2場隱形

Fnatic仲會唔會bm

抵啦, 2:0 唔好好捉緊機會, 亂玩, 怪得邊個

俾人追3仲柒過3:0

上一個post：
呢個post：

歐洲CHING CHONG

karsa 係s9果隊廢物rng 磨練過先好咗啫

空撚哂

唔忍心睇了

selfmade

嘩JKL 屌

我話BP問題&係咁駐上咋,我無話佢操作

jkl個走位

JKL串撚到仆街
但又真係比佢避哂

隻酒桶 訓醒未

Selfmade

屌你老母selfmade

腰力真係好

JG DIFF

屌你老母Nemesis係嗰個位做乜撚？

d play笑死

selfmade同nameiss真係好撚廢

已經唔忍心睇

Selfmade tilt到落地核

大家又可以吹返世一AD

油桶

中野 廢到

世一JKL 笑撚死

世一ad 都醒左nemesis 真係好撚廢

030逆命

仆街 真係破紀錄
讓2追3
Fnc我屌你老母啊
不如0:3輸左佢

隻jg同中

史上第一adc

無得再睇bwipo 啦

本來rakan大緊selfmade己經冇第一時間跟 到之後又空撚晒啲技

搞咁多又係輸到仆晒街大快活

FNC

先唔理selfmade空哂技
食屎狗次次招大都死左人先黎開

抵啦, 再亂玩

好心啦屌 當tes外卡咩 第3場pick乜撚野troll gane

大快活
學第一場咁玩奇PICK咪算

好明顯fnc硬操作輸太多，頭2場都係贏call

平心而論jkl 呢下幾勁

呢度d支那仔見贏返開始全面進場

中野連洞

嗰年lms好勁
雙8強
佢仲要帶住個垃圾丁特，算係咁啦
嗰年先真正需要3張門票

今次食屎狗唔使做戲啦
你完埸直接打柒你對中野
大家都明GE

假希望

酒桶

有野就講啦支那狗 你隊世一比人贏2場
係咪留緊力等決賽

食屎狗真係最慘 咁樣俾人troll

根本唔係tes勁，係fnc廢

屌你老母酒桶空Q空R

酒桶D連技金牌仔有練過都識, 點解可以咁

支那拍撚哂手

個replay 諗緊行邊條路

個大真係

中野真係笑死人

完了

酒桶個大會唔會放得太柒 完全唔關事既位

佢冇一場係雷

食屎狗始終都係食屎狗

追返1波

台灣選手隻阿星真心勁

JKL

想karsa carry 大快活反cup

Fnc 比人追三真係好撚柒

ADC係咁

一日未完場都唔好慶祝住
大快活上啊

Jkl唔撚讚得

做咩突然醒曬

果隻敵將支那狗咪出現咗 淨係識係到抽水

果陣lms 根本第3賽區

唔好燈住 唔讚得

fnc求下你地生性啦

無karsa s9可能就無rng份

大家繼續燈世一AD 唔該

成日都亂用E

好彩拎返條龍先

BWIPO 頂撚住好似BIN咁炸鳩中國隊

bwipo carry得唔得?

黎黎去去都係個幾個認得哂

五路世一點輸

nemesis唔識抽牌

唔講selfmade 中真係醒少少都唔會咁

S8個年final都係

Mithy個腦係咪裝草，今場依個陣到底係想打邊期

nemesis真係狗黎 黃牌落隻一定死既度都唔掉落左手度

條友真係ON9仔黎,唔好笑佢啦

幾高傷丫

硬係覺得nemesis 玩唔黎tf

狗都不如啦 好廢

Nemesis冇Lucian狗都不如

30分鐘未end game
大快活都仲有機
加油

GP carry pls

承認人哋勁係咪好難
至少心態冇崩
連登仔次次都咁講：唔係xxx勁，係對面廢

我諗依到有9成都支持fnc

最記得佢中1001唔開po比人屌到潛水

定隻sup 真係on9 唔撚定其他人

之前連G2 都BAN
可能太耐無玩廢左

關你大陸仔撚事咩

係

有幾撚賤先會支持支那隊

今日啲lpl狗好似得佢一個撐場

屌你老母仲記得

收皮
SKIN緊要過BO5

FNC無乜輸姐
係爭3座塔

而家又突返個龜頭出黎

ok啦, 差d塔$就平手, 唔好一直柒落去就得

佢今場 好無影響力

唔撚係啊fnc

Jkl下下e上場前派膠

承認fnc 好勁？迫到5路世一main 角流？

佢今場掟完黃牌就冇用

咁都記得

仆街LEC趕走UOL
唔係今年UOL可能頂FNC個位
話曬當年差啲打贏SKT

咁撚柒點會唔記得 其他人都會蒲頭sa個lum

諗住過幾日冇人會記得

咁就呃左個大

開大做乜鳩

搞緊笑？

好彩Bwipo有出Executioner

係咪記錯隊

都好過開大沖過去送頭既

TF都要啦

做乜撚

咁FNC人地贏兩場 你條支那狗又講乜鳩唔想場比賽3:0咁悶

集氣

你講NEMESIS個大?

拖到食屎狗出山有冇可能夠打

兩隊都賭緊一波

果隊係MSF

Tes 贏撚硬

巴打你啲logic有啲問題

唔好再遲d

傻鳩船長

下舖先check龍啦on9

Bwipo

jm9,直接GP大龍咪得

心累了

tes係咪世界賽第一隊讓二追三

冇了 直接巴龍

GG FNC

笑鳩我大UOL

乜撚call黎

屌隻船長有撚病？

屌你老母
Hylisick

fnc真心on9 一早唔打，比人食完龍先打

左手同karsa fit到

太易打了

nsml根本得球女OK
其他都

大快活雖敗猶榮

G9G啦大快活,俾人反CUP 3場

好波，條巃都食完仲走入去送頭。

抵啦 2:0 都唔識捉緊機會

GGGGG

仲想講fnc穩定返有得打

88

mo la mo la

其實有賽垃圾,你揀銳空都幾大獲

屌你一係放，一係人地打緊龍就開，食完船長先咁行比人踢

大快活真係好撚垃圾
成日都係差一場之後送返哂出去

真

始終jkl都係要等人carry

一冇鏡爪就現形

屌你老母啦 tes 就係廢 lpl明顯係打假賽啦 你支那仔早兩年出術呃左兩冠返黎

Tes又贏

Bwipo打支那會自動debuff

隻JG都係

mid jg 廢撚到

mola...jkl可以做lol第二人(仲一定會比班國人吹到勁過faker)

大快活可以返去準備登機

無視野打交

冇人諗過可以贏2場

有勁過咩？

等睇Rekkles喊

大快活只會3:0 / 3:1 咁贏

ON9 慢撚到閪咁
聽牌龍一夠鍾就要係條龍個位喇
重生左先慢慢走過去 去黎把撚呀

FNC 隻SUP 永遠一到關鍵就會爆炸 抵比G2串 真係好撚廢

中國加油中國第一

Karsa 個踢

食屎啦食屎狗

比人創歷史反cup

世一中路唔係好鍾意出疊書架咩？做乜唔再出？

NEMESIS連爆3場

唔覺猶榮 唔係場場盡力打 第3場9pick真係抵死

仲諗住3:0到 結果被人追返曬

gp 全地圖ult 係咪同學 facecheck

投啦

屌你老母食屎狗

tes弱點比人show 晒出黎
g2/lck 都贏唔到真係食屎

熜左唔睇了

世界賽第一次reverse sweep
可以開始造神

又E上前bait

岩啊乜撚野kha zix velkoz呀屌你老母 世界賽都咁玩

畀著係tsm一早贏咗

完場

垃閪圾

點解可以讓二追三咁on9

完

完了吧，讓二追三

jkl咁樣跳上去都pick唔到

jkl d e真係好鬼好笑

冇奇蹟

熄撚咗直播啦屌
心淡

屌你老母

歐美兩區啲選手成撚日唔認真，成日鳩噏之後輸到仆街，真係好撚on9。

GG
聽日G2加油

一波始終硬實力

Karsa 3場MVP

其實Bwipo成日make play

ez 向前e 都殺唔死

俾你垃圾TES過到大快活都過唔到SN

ez

抵啦垃圾

屌你fnc

失位就失位啦bait都講得出

真係第三場關鍵自己TROLL晒

JKL d e真係亂9咁黎 但對面都係收唔到佢

我屌
真係讓二追三

屌你老母 食屎狗果然係食屎狗

余霜係唔係game2之後入左fnc休息室,同fnc全隊群P

唉 GG

垃圾大快活

中路搞笑

Nemesis笑死人

FNC真係好撚傻閪

無隻坦得,無人企到前面坦,G9G返鄉下啦大快活

而家先bm你

唉屌你中野連洞

大快活同食屎狗收皮啦
柒撚到

FNC返到去LEC一定心態爆炸

支那 全面進場

好撚心痛

換撚走件nemisis啦屌
廢撚到

好廢呀隻中路

會唔會FNC 打醒左TES

Bwipo 頭3場仲係咁係到BM

第3場鳩pick

玩TF玩到咁無存在感真係

點解FNC傷害好似R痕咁

順風個陣咪無事平風咪俾人秒

Nemesis今年夠唔夠薑串鳩對面中路廢呀

最撚有機會收支那皮既g3用黎玩野
屌你老母

支狗全面進場 走先

Selfmade同nemesis 尾兩場垃圾到perkz咁

走呀 中國人全面佔據呢到

大快活柒到

屌你老母大快活原地解散喇仆街

jkl今日真係麻麻, 完全冇世一風範

隻tf 有乜用

食屎狗

聽講大快活頭兩場係咁BM
抵撚死啦未贏就串77

結果食屎狗仍然係食屎狗

輸到仆街，Selfmade仲可以笑，作為pro player知唔知醜？

五場輸三場線

係 成隊手軟腳軟

應該6條撚比佢含哂

歐洲人係唔係唔明獅子搏免呢個道理, 輸畀自己真係終極大傻仔

世一向前E原來係bait
唔係走位問題

走呀

食屎狗無得屌余霜啦

上下限好高嘅一個選手

屌fnc信唔過
改投G2

Tf一下都冇飛過

食屎狗玩得仲好過佢

唔緊要，我哋仲有G2

殺唔死就係bait㗎啦
我都未見過佢向後E

中上野廢撚到hihi
佢負責開團

真係吹大左，下下無腦兇
Uzi都話d隊友廢先要搏
佢正常打會贏，係要e上去攞彩

感覺TES可能做左手腳

撐支那隊班賤種要上水啦

Karsa 三場MVP

等佢地自HIGH

食屎狗又多一項罪狀
快撚啲update個表

cls karsa 李星勁撚到

睇tes 淨係karsa 佢係台灣人

食屎狗慘撚到 比隊友害到佢要繼續做食屎狗

fnc真係，送兩場俾你都唔識珍惜

內戰又唔同嘅

Lec真係支那既私家g黎

繼續可以嗌食屎狗

Cls

屌 大快活

點解去到打比賽個champool都咁細

無希望 無傷害
寧願一開波輸三場

見到tes笑到咁開心就唔爽
屌你老母 浪費我數據黎睇直播 垃圾大快活比假希望

快D走 呢到就黎頂唔住

燈撚到

Bwipo抵啦 垃撚圾

難得五場都唔雷，隊友變撚哂弱智

俾你燈撚中啦

屌你老母game 3

nemesis真係廢撚到仆街

以後唔撚食大快活

等緊食屎狗.gif

bin c 屌你老母

屌你老母麵

食屎狗應該去g2
留係度同班垃圾真係獻世

夠鐘轉去支那台

笑死
讓2追3

叫左你地唔好咁大期望

真,2:0都可以俾人追三場

NEMESIS瘋狂爆炸

冇見過Tes有咩特別勁pick,淨係見fnc自己係咁柒係咁送,又唔係fnc廢呀

屌..唔想大陸仔嬴呀

Fnc輸中路

Tes fans可以諗定skin了

hylissang又發作

大快活中路真係好撚廢

畀tsm入好過

on9 nemesis

中野問題大d

比隻無位移既佢好過

隻中路係咁送點玩

屌你老母大快活呃9我地囓

第4,5場真係JG DIFF

想問第3場kha zix係咩玩法

余霜： 我要生最強adc

Fnc隻mid除左串之外=冇用

有好多次喎

你老味燈足5場海燈都唔夠你玩啦

我覺得佢地無果仲非贏不可心態

食屎狗第一個走 難得打得咁好 比隊友累真係慘

根本無驚過

JKL已經係史上第一adc

假賽黎

可唔可以post埋下場出嚟

支那狗全面進場 快啲走

Karsa 真係打出身價 出左8強

講真食屎狗今日算打得幾好
中野真係太垃圾

fnatic解散未

場場俾人爆線都世一ad
中路果波fnc玩好d都殺左佢啦
下下失位累隊友

Fnc 解散啦

台灣去左大陸打 當佢係大陸西

支那狗開心我就唔撚鐘意

揀定skin先

隻中路廢撚到 想慳閃又盛

唔駛驚
有世一LEE

枉我咁期待可以收支那皮

支持G2同sn,韓狗呢d 垃圾打法不可贏

FNC隻JG冇鏡爪用垃圾黎

應該諗住拎黎野區打爆Karsa

都係要睇我dwg教訓tes

Goodest logic

bwipo真係抵撚死

屌 eu隊年年都畀假希望 以後都唔撚撐

大快活食屎啦

讓二追三 屌

rekkles同hyli 點打爆線都carry唔起條中路大鼻狗

痴線，第3場點解個陣會排成咁.....
第4、5場一落後就心急開人波，開到自己比人殺柒之後食BARON
FNC真係抵輸啦

Cls 咁都可以追3 心態真係好重要

而且係歷史上第一次世界賽讓二追三

盡力啦 中路太廢

中野咁都叫廢
佢場場爆線就世一ad

中野真係弱撚智

咩節目嚟

聽日G2應該3:1

一開始輸起碼唔洗哂時間,仲要失望
屌佢老母大快活

同JDG一樣

屌余霜出返哂氣算啦食屎狗

中最垃圾

等睇g2 係twitter出post
大快活係g2同tes嘅玩具

假設fnc 贏咗都冇用

根本唔會之後嗰啲夠打

淨係靠條下路贏 中野真係差太遠

tes 根本已經出晒法寶
尾2場已經main 角流

返歐洲玩khazix啦垃圾jg第四埸又唔出黑切

FNC仲咁寸 真係抵

成日係到9笑又bm
抵死

想知fnc 初期個教練去左邊
光頭 眼鏡
好撚型

飛都未飛過出去GANK人

TF 大都唔識開

「」

未贏就串柒柒

去大快活潑屎

中路仲比人吹奏
而家班fans係咪仲會吹捧佢
臨上機攞部電話黎開live